做愛黎講揀冬定敏？

冬妹冇乜波底但腰臀比例勁正 皺起眉頭個樣勁性感勁勾起性慾 想像到佢應該就算reluctant但你insist的話都會available
睇佢aespa time啲反應應該屬於敏感體質 會出好多水

敏妹就大波到爆 見到肋骨既瘦底不科學白滑巨乳 研究左佢嘴辱厚度同彈性加埋偏長既舌頭打車輪+咬應該好能柒正 手腳幼長勁有美感仲有偏細既骨盆緊度應該有保證
睇佢aespa time啲反應就知佢係好女仔 X起上嚟有少少amateur既青澀感應該幾有feel

死色狗拉...

圖呢屌你老母

有咩睇法？

有冇多幾張相睇下..

@點睇👀

第一個正啲...

揀金珉周 屌到佢子宮外翻

失望了...

有撚病？

大波d果個

Both

冬la

屌就一定會屌晒
係先後次序要再諗一諗

諗好未？

冬平時傻傻地係床上應該淫到仆街
敏就似怕怕羞羞又想扮熟練又唔知要做乜個種

緊係要大波果個

疤哥幾識野

00？

sor識錯

樓主一定係喪狗分身

喪狗冇我咁學術性

同sp(敏)抽插完佢派左彩先
之後再慢慢品嘗勁似virgin既冬妹同佢enjoy性愛過程
呢個時候敏一定會睇到慶合合射左比冬之後再同敏來多q

啲名交換會正少少

冬有女友feel d想同佢做深層次交流
敏sp feel重d又戰鬥格d來2q唔過份

想屌

講到好似你有得揀咁事實係你兩個都冇得屌，淨係可以對住佢地打j咋

haha 你阿媽係女人呀

下 熱門？

負皮既人係咪揀緊敏？

冬天會係個好老婆

一講做愛大家就好好奇

敏妹都好好女仔

係

邊撚個追住我每個回覆負皮

好屌就是好西, 無其他 !!

睇個title都唔知你up乜狗...

outdated傻仔連aespa都唔識？

我揀珉周

呢個冇得比你揀

來講兩隻都可一戰

咁都上熱門

唔通印度啲男人婆上熱門就冇問題？

男你老母人婆

Winter

咪色小妹